中國 牛肉 好味!

算唔算犯法

咁難食囉

因為佢係紅色..

起身食牛肉

中國牛肉有毒喎